以為搵女朋友 都要睇下ptgf有冇佢先

仆街，睇相睇到盲都似

仲有以前大人網果班女要睇埋，真係gallg依鋪

為左鑑定條女係咪雞 真係好難辛苦 不過都喺值得